有幾多人屋企聞到有陣廢氣，燒野，刺鼻味

全屋都話無 啲鼻無撚用既...聞慣哂，一聞就知贏國又送禮

空氣污染146

晏晝仲好地地

你老豆匿埋廁所食煙囉

呢幾年香港好撚勁，唔係講笑，一望個天一灰矇就知仆硬街

一望落街見到有層薄霧就知咩料

吊你老母仲勁過琴晚 做咩撚野